有無Travis同好？

More

最鍾意I Love You Anyways

Closer

利伸 多謝mr.

原來有人應我ga
第一次接觸Travis 係當年去泰國玩 喺酒店睇電視突然播Closer.. 簡直驚為天人 從此瘋狂愛上
Love will come through
Turn
Driftwood
My eyes
Selfish Jean
數之不盡

有呀

luv ,

淨係追到The boy with no name
之後有無佳作？

all i want to do is rock ,u16girls

be my baby (cover)
lovely Rita

好開心有咁多同好
Walking in the sun
Why does it always rain on me

but sorry... OASIS Forever !

其實我都係停留喺舊歌
新碟Everything at once 我麻麻..

無問題既 可以並存

我估唔到有一人會記得佢哋

why ......on me

love will come through

Fran Healy已變了個阿伯..

一個好後生嘅呀伯

其實佢好得意

巴打，平時聽開咩band

oh wow look at you now flowers in the window
It's such a lovely day. I am glad you feel the same

tied to the 90's, more than us

睇我名就知 - 30 seconds to mars
仲有Green Day
早期d 既就有 Cranberries, the used..
冷門既就Within temptation, evanescence, nightwish

Lets watch the flower grows

想當年睇supper moment個陣
開場前有播到e首

Oasis
John Lennon
Beatles
beady eye
Travis
Radiohead
GUNS N ROSES
X AMBASSADORS
coldplay
Maroon 5 (早期)
kadoline
Queen

Haha!! 講起Queen,
我最鐘意係Radio GaGa
打GTAV聽到覺得好正

the show must go on & life is real

blur is the best!

多謝介紹 搵黎聽下先

Champagne supernova 都屌打你啦

The universal夠做啦

Travis Fans
BTW你地有冇聽過第一隻碟Good Feeling
早期未係好Brit-rock style的Travis

Fans here

最鐘意my eyes

All I wanna do is rock

正，driftwood,move,closer

估唔到咁多同好

Travis 既mv都好好睇

好感動
識唱既一齊唱
Just need to get closer~~closer~~

08年開始鍾意 但嗰陣好細個 miss咗佢場show 之後前幾年clockenflap終於睇到live 感動到喊咗

Closer

Lean on me now lean on me now

同coldplay 一樣咁正

由中三聽到Final year
最鍾意Driftwood

Nobody is an island
Everyone has to go

最鍾意一個人靜靜地聽

係我推

Travis真係好適合一個人靜靜地聽 諗下嘢咁
Driftwood 我都好鐘意
想起自己也是在社會漂泊的一塊小木頭
有淡淡既哀傷
同時亦提醒自己不要隨波逐流

愛死你

cos it's alright
just follow the light
and don't be afraid of the dark

中學有聽下幾首咁，依家仲有冇新歌

個人好鍾意where you stand隻碟，到睇左clockenflap之後，開始聽舊歌，好正

想搵新歌
見你咁大力推介

舊年album
Everything at once
除左首Idlewild有d怪，其他都正